［全城排隊］點解乜都要排

上車要排 睇醫生要排 派4000都要排

香港人真係好鐘意排隊